

Andrea Tantimonaco a Tutti

{
    "postId": 1,
    "id": 1,
    "name": "id labore ex et quam laborum",
    "email": "Eliseo@gardner.biz",
    "body": "laudantium enim quasi est quidem magnam voluptate ipsam eos\ntempora quo necessitatibus\ndolor quam autem quasi\nreiciendis et nam sapiente accusantium"
  }




15:17

Andrea Tantimonaco a Tutti

Passare fisso: postId: 1




15:17

Andrea Tantimonaco a Tutti

Da NON passare: id




15:18

Andrea Tantimonaco a Tutti

Dal Form: name, email, e body





ESSERCZIO PER CASA
CHAIMATA PER IL POST
CHIAMATA X I COMMNETI
IL FORM --> quando inviato (chiamata POST) il form viene svuotato
e il commento appeso alla lista